[劣改]警犬可否不要擼 自命清高

公安可否不要你 快撚d走

好撚柒呀屌你老母